有咩歌轉左倍速會好聽過正常版?

Twins所有歌，較到最快

Chicken attack

最後祝福

正想講

認真我覺得較1.25倍先係正常版